覺唔覺自從關sir單挑反150之後，就出現好多人格謀殺po?

唔覺

而家拎住支槍謀殺你？

google: 人格謀殺

有冇拎住支槍指住你？

之前已經有

低能, 佢未做之前已經屌緊佢啦.

樓主自爆係五毛，

樓主五毛撐五毛關真係好合。

大陸仔唔識英文以為執到寶攻擊關sir

每次五毛關被追擊，五毛關打手樓主都會第一時間衝出黎護主

五毛樓主又衝出黎護主啦，又中

有圖有真相，五毛關打手樓主又含五毛關撚啦

順豐速遞，反共人士首選，唔用係五毛狗

五毛關打手樓主自爆係五毛狗

大陸仔唔識英文

有圖有真相呀五毛關打手